{"act_id":"315","act_libelle":"Construction garage","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"Construction garage, prix garage, garage en bois, construire un garage, garage m&eacute;tal\nconstructeur de garage. ","act_title":"Construction de Garage","act_sentence":"<h1>Devis construction garage (bois, préfabriqué...)<\/h1>\n\nConçu sur le principe d’un ensemble de modules à assembler, le garage préfabriqué est une extension de maison très utile. Utiliser pour ranger quelques-unes de vos affaires personnelles, comme espace de bricolage ou tout simplement pour garer votre voiture, le garage est une extension de l’espace de votre habitation à bien penser et à envisager lorsque vous en avez la place.\nLe plus souvent en bois, ce type de garage est livré sans service après-vente. Bricoleur dans l’âme, vous pourrez prendre en charge vous-même son installation ou si vous le préférez faire appel aux services d’un professionnel. Ce dernier offre l’avantage de disposer de tous les outils et l’expérience nécessaires pour réaliser une installation parfaite et sans risque. En faisant appel à un spécialiste, vous bénéficierez de ses précieux conseils indispensables pour l’entretien de votre garage en bois et pour l’obtention d’une installation 100% sécurisée. Vous pouvez dès à présent sur notre site, demander un devis pour la construction d'un garage préfabriqué (en bois ou non) afin d'avoir une idée précise des coûts et de l’ensemble des implications qu’engendrera ce projet. Nos professionnels dans votre région sont à votre disposition pour vous proposer leurs modèles de garages préfabriqués ou vous concevoir un modèle sur mesure.\n<h2>Trouver le bon prix pour votre garage<\/h2>\nLe garage en bois offre l’avantage de se fondre dans l’environnement de votre jardin. Ce type de garage préfabriqué s’intègre parfaitement à tous les types d’habitat et est entièrement personnalisable.\nAinsi, pour être parfaitement fixé sur le prix de votre garage en bois, vous devez renseigner dans le formulaire de demande devis plusieurs informations qui détermineront son coût : les essences souhaitées, la localisation de celui-ci, la couleur souhaitée, les traitements particuliers (antirouille pour les vis, fongicide, insecticide, etc.). Suite aux premiers contacts établis avec 5 professionnels de notre réseau, ces derniers reviendront vers vous avec leur proposition budgétaire ou si besoin des questions supplémentaires qui leur permettront de répondre le plus juste à votre demande concernant votre projet de garage.\n<h2>La réglementation concernant un garage en bois<\/h2>\nCertaines réglementations régissent l’installation de toute extension dans une maison et le non-respect des lois est passible d’amendes. Par exemple, l’installation d’un garage en bois ou en tout autre matériau d’une surface supérieure à 20 m² doit être signalée à la mairie de votre localité afin qu’elle vous délivre un permis de construire. Ce permis respecte les mêmes règles que celui délivrer en cas de construction d’une maison. \nAprès la fabrication de votre garage en bois, au moment de son installation, nos professionnels pourront vous conseiller sur les démarches administratives à entreprendre. Bien expérimentés, ils ont connaissance et maitrisent parfaitement des dernières réglementations en vigueur. Après négociations, certains pourront éventuellement vous aider à obtenir rapidement votre autorisation de construire. Nous vous recommandons donc vivement de demander dès maintenant votre devis pour la construction d'un garage préfabriqué et bénéficier rapidement de l’accompagnement de nos partenaires dans la réalisation de votre projet. \n","act_tag_cloud":"","act_groups":{"655":{"grp_id":"655","grp_libelle":"DESCRIPTION DES TRAVAUX","grp_criteres":{"1586":{"crt_id":"1586","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de construction souhaité","crt_question":"Type de construction souhaité","crt_affichage":"Type de construction","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Traditionnelle (parpaing)","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__traditionnal_breeze_block"},{"valeur":"6","libelle":"Béton","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__concrete"},{"valeur":"7","libelle":"Métal","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__metal"},{"valeur":"1","libelle":"En brique","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__brick"},{"valeur":"3","libelle":"Ossature bois","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__timber_framed_structure"},{"valeur":"4","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__undefined"},{"valeur":"5","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"building_structure_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"building_structure_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"building_structure_type_monovalue__traditionnal_breeze_block"},{"id":"1","answer_key":"building_structure_type_monovalue__brick"},{"id":"3","answer_key":"building_structure_type_monovalue__timber_framed_structure"},{"id":"4","answer_key":"building_structure_type_monovalue__undefined"},{"id":"5","answer_key":"building_structure_type_monovalue__other"},{"id":"6","answer_key":"building_structure_type_monovalue__concrete"},{"id":"7","answer_key":"building_structure_type_monovalue__metal"}]},"1587":{"crt_id":"1587","crt_type":"text","crt_rang":"1","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface du garage en m²","crt_affichage":"Surface du garage en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"1588":{"crt_id":"1588","crt_type":"text","crt_rang":"2","crt_libelle":"Nombre de voiture(s) à garer ?","crt_question":"Nombre de voiture(s) à garer ?","crt_affichage":"Nombre de voiture(s) à garer","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_car_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"1589":{"crt_id":"1589","crt_type":"select","crt_rang":"3","crt_libelle":"Type de porte","crt_question":"Type de porte(s) de garage","crt_affichage":"Type de porte(s) de garage","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":{"0":{"valeur":"0","libelle":"Porte basculante","affiche":"1","sca_id":"door_type_monovalue__up_and_over"},"1":{"valeur":"1","libelle":"Porte battante","affiche":"1","sca_id":"door_type_monovalue__swing"},"2":{"valeur":"2","libelle":"Porte pliante","affiche":"1","sca_id":"door_type_monovalue__folding"},"5":{"valeur":"5","libelle":"Porte coulissante","affiche":"1","sca_id":"door_type_monovalue__sliding"},"6":{"valeur":"6","libelle":"Porte sectionnelle","affiche":"1","sca_id":"door_type_monovalue__sectional"},"7":{"valeur":"7","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"door_type_monovalue__dont_know"},"8":{"valeur":"8","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"door_type_monovalue__other"}},"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"door_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"door_type_monovalue__up_and_over"},{"id":"1","answer_key":"door_type_monovalue__swing"},{"id":"2","answer_key":"door_type_monovalue__folding"},{"id":"5","answer_key":"door_type_monovalue__sliding"},{"id":"6","answer_key":"door_type_monovalue__sectional"},{"id":"7","answer_key":"door_type_monovalue__dont_know"},{"id":"8","answer_key":"door_type_monovalue__other"}]},"1593":{"crt_id":"1593","crt_type":"radio","crt_rang":"4","crt_libelle":"Souhaitez-vous une porte de service ?","crt_question":"Souhaitez-vous une porte de service ?","crt_affichage":"Porte de service","crt_saisie_autre":null,"crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"service_door_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"service_door_needed_monovalue__no"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"service_door_needed_monovalue__dont_know"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_door_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"service_door_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"service_door_needed_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"service_door_needed_monovalue__dont_know"}]},"1594":{"crt_id":"1594","crt_type":"radio","crt_rang":"5","crt_libelle":"Souhaitez-vous une ou plusieurs fenêtres ?","crt_question":"Souhaitez-vous une ou plusieurs fenêtres ?","crt_affichage":"Fenêtres","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, indiquez le nombre","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"window_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"window_needed_monovalue__no"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"window_needed_monovalue__dont_know"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"window_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"window_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"window_needed_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"window_needed_monovalue__dont_know"}]}}},"656":{"grp_id":"656","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLÉMENTAIRES","grp_criteres":{"1590":{"crt_id":"1590","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Permis de construire","crt_question":"Avez-vous déposé le permis de construire ?","crt_affichage":"Avez-vous déposé le permis de construire ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui, je l'ai obtenu","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"valeur":"1","libelle":"Oui, j'attends la réponse","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"valeur":"2","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"have_building_permit_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"2","crt_notbypassable":[],"question_key":"have_building_permit_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_accepted"},{"id":"1","answer_key":"have_building_permit_monovalue__yes_in_progress"},{"id":"2","answer_key":"have_building_permit_monovalue__no"}]},"1591":{"crt_id":"1591","crt_type":"textarea","crt_rang":"1","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"657":{"grp_id":"657","grp_libelle":"DÉMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"1592":{"crt_id":"1592","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"934":{"grp_id":"934","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1917":{"crt_id":"1917","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}